急求止肚痾良方

痾撚到頭都痛埋

好撚虛弱

我屙唔出嚟呀～

痾哂佢就冇事
真心

痾撚左3次

3次就收皮啦

去到飲水痾水既境界先再開post

尋日痾左6次 屌那星

係咪疴到爛屎都冇，淨係疴出D透明液體出嚟？如果係咁，恭喜你，你已經捱過咗最難捱嘅時間啦！拿拿淋飲多兩啖寶礦力補充體內失去咗嘅水分啦！

暖水袋敷下個肚

米水

你當半個量杯米，加5，6杯水煮
開頭大火
滾起後轉中小火， 總之唔好滾到啲水飛晒出黎
個啲米水就係幫到你止瀉嘅米水
米必須熟透， 等閒要用 湯羹或快子， 了2下以免痴底

當你見到啲水變白色
有小小杰杰地， 有啲膠膠地， 但唔係粥呀
咁你可以筆啲水出黎， 攤凍少少就飲得
有淨就留係煲內
下次再翻滾佢， 加返小小水， 都係中細火

多水好過少水， 因為你要飲嘅係水， 米唔食
一粒都唔食

臨瞓前咩都唔好食

3次唔算多
但可以試下沖暖水涼暖下個肚
咪食止痾藥, 食完聽日都係爛屎同會係咁放臭屁

放粒dulcolax 以毒攻毒啦

琴日返工肚痛到收工痾左2次
到夜晚痾左4次 訓覺痾左5次
今日痾左2次
現家痾緊第1次
Total14次

喇叭牌正露丸
唔理政見
佢真係幾勁

你幫我放 ？

係咪姐係粥

有d用

仲未到水

尋日食左 放屁臭撚到

巴打保重

食保濟丸冇乜用

有隻沖劑止肚疴幾好
唔記得咩名
但係飲落去係石灰水

喇媽牌唔算勁，李萬山先最有效